KD除咗識抱團仲識乜？？

🐍 snake 真係好肉酸囉
完全吹大左
進攻係carry 但係少少防守意識都冇

仲要生得咁樣衰

弱智先會鍾意佢

中肺炎

無佢無KT咪無左個冠軍囉
利申 curry迷

識令到FOJ拎唔到冠

曼城而家有邊一隊有人叫Curry?

無 我講NBA
好少睇閃電十一人